Iphone 免費 whatsapp 上線通知 app 推介

請問有咩Iphone 免費 whatsapp 上線通知 推介? 即是某人在線時可以自動通知
之前上網搵過，多數要俾錢，有冇免費ga?

有冇人可以幫吓忙?